# Terraformdevops

## Getting started

Practico de IaC y Cloud Providers

    - Terrraform.pdf: todo los pasos realizados con los clouds

    - Folder terraformazure: archivos terraform con azure + bash script para la instalacion de microservicio

    - Folder terraforgcp: archivos terraform con gcp + bash script para la instalacion de microservicio
